{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075882?place[place_type]=GID&place[gid]=1075882&place[latitude]=34.8011893508&place[longitude]=128.0512642894&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션뷰 펜션"
    },
    "text": "宿の紹介:南海オーシャンビューペンションは都市の日常を少しでも忘れ、家族、友達、大切な方々と一緒に平穏と静けさを感じることができる場所です。 ここでは携帯電話とテレビを消して夜明けに窓を開けて南海の美しい太陽を眺めながら自然充電ができます。 ペンション番人はいつもお客様が気楽に休めるように待っています。 宿泊施設案内:チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生することになり、予約人数に追加が必要な場合は事前に連絡してください。 最大人数超過のため入室不可能になると払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合、一部のペンションでは入室を拒否されることもあり、未成年者や同性同伴の場合、保護者同伴または同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟に注意してください。 施設案内:客室内にはワイファイが設置されており、バーベキュー場からは海を眺めながらバーベキューパーティーが楽しめます。 炭、グリルの利用料金は2名様基準で20,000ウォンで、非常薬がご用意されております。 駐車場もあり、海水浴場、釣り体験、干潟体験も可能です。 ドイツ村と海は車で2分、徒歩でも2分の距離にあり、周辺には遊歩道や野外デッキもあります。 様々な観光地図の周辺に位置しています。 利用時間:チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室情報には水平線、灯台、展望台、ヘオルム、夕焼けなど様々な種類の客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金がかかります。予約人数に追加が必要な場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。入室不可能になると払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室が拒否されることもあります。ペットを連れて宿泊する場合は事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性同伴で宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者や同性同伴で宿泊する場合は、保護者同伴または同意がなければ入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはワイファイが設置されており、水平線、灯台、展望台、ヘオルム、夕焼けなど様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には海水浴場、釣り体験、干潟体験が可能な場所があります。また、ドイツ村や海も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをすることができます。バーベキュー場からは海を眺めながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名様基準で20,000ウォンです。炭とグリルの使用料金も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 503
    }
}